完善国安大法 连登仔有责

完善国安大法 连登仔有责

现提出以下建议
废除英语教育 防止大学生通敌外国势力
香港英勇警队马上扫平尾领
积极善用国安热线举报在港外藉日藉鬼头 银行家
完善出国升学机制 美英等地升学需向保安局申请批准
国际学校引入每天3小时国民教育 用心学习红色阅读及习主席思想

又浪費一個AC

更紅先可以有效果